請大家收集今日東方既頭版貼去連儂牆

D廢老藍絲最鍾意睇東方
佢講一句好過我地講十句

PISH